以前開新台既話, 入面一定一大堆假膠post

最記得以前高登開左親子台,
頭幾日入面都係啲母子題材既av

而家開左world 台, 驟眼睇全部都係認真post
而家真係唔同哂了

希望有一日真係可以光復到香港,
係煲底相見, 連登亦都可以再玩膠